hi 淡友 （450）

淡友又要叫春

265 大戶熊

1

淡友去緊ifc

265 琴日唔係殺左啦咩？

係lo
最近好似256？

Qq升過300又可以put過

屌你266

低開高收

做咩唔等布神開post

高開高收ar

早

開市爆升入熊

聽日收市前入牛

266再見

又要幾千張熊要打靶了

期

千升?

700 屌米 平安 gogogo

266-267 重貨區

無野好做
買上又見超買落又好易比人夾爆
得個睇字

千升
牛市開熊？不問價入牛啦

千升

琴日早埋唔打機 搞到低位溝唔到牛 唉

吊你 咁樣做市？

270熊

淡友末日

點睇下個禮拜都上到27500

屌我啲700熊仔

唔玩

咩事 美女升咁多

逢x加x

做雞好過做淡

逢高加菇

走鬼啊

比老美夾爆佐

轉左身啦

D熊証打完靶一定即回
搵定D極限熊 ALL IN啦

牛軍最後入貨機會

270熊表示

期267

垃圾

無啦啦棍升

等睇FALL FREE

識轉身咪好lor 人無事先做到世界冠軍嫁麻

Rip

開市就千升

好想入 但20點點差

2318 $80蚊

B浪黎喇 坐穩

升穿266 破埋bb上軌，真係搏得過？

千升：中國外交部發緊力

鬼唔知 打到邊先得架

你都無過夜
唔怕啦

股王3690又發力

都話儲定call上270

0920即打

280熊rip

要上返67蚊裂口

700勁假就高成10點

打完，今日應該又有一堆人買近熊

有冇聽布神講先

272先收手

我唔應該咁保守唔過夜

直上268-270不是蔑

小時圖係唔係升穿杯柄

跌番啦！！！！

okok 去訓教先！！！！

冇事啦！！！！

算啦鬼知咩

+532

你每次岀黎都唔係好事
好彩冇熊過dllm

20點差無所謂照入喇最後機會

0920 應該打唔到267

有無靚牛同靚700 call

都係穿唔到大阻力，等睇一開市回500點

好彩走左熊

屌米同外賣仔

中午好有信心call平左
收市再call 又平左

feel到撚狗市,唔識玩,做花生友算

信條毛，11月都唔係做淡既時候，我琴日先第一注

你見大戶琴日都仲係做緊好倉

依幾日咁多機會回落比你買唔去買

順勢而行呀爸打

尋日飯後民主黨睇住會贏眾議院，貿易戰會緩和多兩星期，但都無啦啦急跌，好明顯大戶引熊震牛

不要再看了 p哂k

世紀大奇蹟
今日直上三幻二
牛b

唔玩 升返走正股

2隻賭股紅燈
拖累牛市

ig

以不變應萬變
沽！

qq 301

B浪真係上3萬一架啦喎 不過大戶加左倉 270應該試上

針返落去

大長針

B浪來了

棍落

棍落，大戶唔俾殺熊

警告黎 逃生門

爺西又搞事

牛一

成功引到我追沽 再夾死左我
成個下午追數

升喎

IG 咁跌法，開市會唔會轉燈

大戶熊

期指回咁多

kdj仲未向下

期指跌咪跟住跌

係咪有逃生門呀

+343

唉尋日平唔切沽住期過夜...

期爆上唔夠按金而家搵緊按金，無錢就平晒倉

搞錯，升咁少點入熊呀

27熊食糊

我d熊熊

唔洗打把

期高位都無左100點，升唔起

唔加得注.... 高唔過尋日唔加

牛熊玩dt係最好 但係唔過夜
過夜可以比佢睇住打同埋裂口想止蝕都做唔到
以少博打玩ig大期仲好

大戶勁呀

11 點會唔會又有平倉棍

好野 禁住佢唔比升住 開市先爆

265安全

又係50天線

唔知50天線破唔破到

已止蝕！

呢D引淡
我琴晚就比佢引到

今日會超大波 各位冇身手嘅提住自己玩即日高位入熊 低位入牛 5格止蝕就最好

笑撚死 隻垃圾27

今日+600收

信念呢？咁快又棄熊

信心法

夾到重傷 又要再修練過

好開心啊 一開市就可以收工

做乜咁多老散買吉利

今日咁好勢 無理由升咁少

熊軍開始懷疑人生

爺西囉

靈車

12月先加，11月唔加

放過265熊

不問價入熊

逃生門，轉頭就關

D牛好遠

開市就

巴打你有冇事

265熊最後3分鐘

逢高加沽

我今朝一望 全綠得佢紅

今日劇本 先回100點 妹一排 爆升 至400 午市直上26800

1毫起標

扑中左

尋日你唔係話Put左咩

今日大戶掃1299 ?

254新牛 要睇開市做化

今日有冇新牛出?

熊軍

我都有細細注沽
需然幫唔到幾多
但個場景幾好笑

聽日254-261

已止蝕

點解係做好倉 期唔是保持低水咩

開左條橋仲撚衰

266 再見啦

啲熊BB一隻都出唔到世

唔好出黎害人

今日毫半喇

大升呀，追牛呀!

琴日震走咗66710

跌死左

巴打食左未？我一開就食左佢算

新牛一開價即3m錢成交

美團愈黎愈有股王風範

都話左上100

15格食糊 收工

新股王
不解釋

係保守估計$100
我一向都睇$300

奶清每日講幾次

升咁少走鬼啦唔玩

穩穿264就可以冷靜下先

1k都執唔到

竟然唔係爆上係咩法

奶清都係怕啲新會然唔識
on99走左去Put
為大家著想
唔想新會然蝕錢

沽到佢倒跌

有個傻仔0.01賣咗67939比我

原來係死緊落去

不用怕，技術性調整罷了

可以追少注沽

驚大家唔知呀嘛

美女大升關你港女咩事 大跌先關

又想玩來回殺？

講個笑話
牛軍

布巴，求指示

說好的一開市不問價牛呢?

奶清真係好好人
又靚女心地又好

日日上黎叫春

講多次 今日同上次280 頂好撚似

咁都唔升？

有條友一注11M 買

100蚊有阻力呀嘛

原來係引老散入貴+近牛

264有支持呀
可以入牛啦

虛張聲勢

高水

呢D眾所鳩知架

嗰條友堅fat fat，我都入極少啫

慘死左

連阻力位都計到
好勁

其實今日最好係等

3690

ON99
牛熊都夾

700熊有救

你今日Call左未呀?

$99 你會覺得抵
但$100, 雖然只係貴左一蚊
心理層面上會覺得一個雙位數, 一個三位數, 覺得買貴左一位數咁
就變左好大落差

唔撚玩啦屌

個個傻仔係我黎 0.01比翻我得唔得

有料

講到似層層咁，咁我唯有all in

266好大條 今日殺唔殺呢

呢啲應該係買衫經驗

人棄我取 All in 3690 call

希望可以直插
直接倒跌

今日好冷靜
唔想再俾人夾

大戶熊？！

奈奈分析得好有道理
果然係淡友區劉央

一定升上300

牛呀

要1%手續費 入翻落credit card 好似無回贈添你打去問下

我認同

係呀
件衫100蚊, 我叫佢平D
佢99蚊賣俾我
我又覺得平左好多咁

大戶牛熊雙殺 ?

我瘦D

咁要小心啲
都係$99走一走先
然後回返再買

莫非殺唔成

笑左

put左2318 80似有阻力

小米好似轉左勢

圓底+ 千升之日+ 橫走range+ 不斷test高位+布神都話牛市開端

=11月直上 280！

爺西又瀨屎

之前都講左美團好有前景架啦
話咁快就俾人買貴晒啦

劉央

叫聲66姐先啦
66姐係呢度既股后
信佢就無錯
股神就好多個
但股后就得一個

3309高開，唔追啦

我成手Call同正股
唔好搭沉船呀

點解你呢排唔報夢俾我既, 好忙呀??

似 落車啦 唔好等 落唔到10蚊

認真 好似解釋得唔錯

唔想止 14蚊想put落番12都好

快D殺埋 266,267比我入熊啦

雙殺點玩

又向 19.9 進發啦

尋日加得一就唔會震走

淡倉走鬼 開注好啦

今日唔殺到267就係轉勢

屌美團又升

我不嬲都認真分析
係你地成日笑我咋嘛
就好似25999同26000既分別
係差1點
但就係成日會係呢D位有阻力

GUN!

唔好用劉央條死肥婆來比
咁只會顯得66姐Level低
66姐有美色、有膽色、有財力
唔係普通人可以媲美

其實係我 俾番我呀

樓上講左，係Marketing strategy 黎

78.5左右上左船 呢排撘咩船都沉

264

都是傻仔不用爭

劉央有qq
奈奈有美豚

264好硬

美豚

66好耐都無出現
好掛住佢

66姐係第二個人黎

發發喇

一講就穿

事實係66姐真係有料

我吉倉
唔買正股好耐

準備熊？

剎唔到啦

Why u here 仲有錢賭

熊得

港女好廢

差D俾你地呃左我開市不問價CALL
好彩我驚到手震落唔盤

奈奈有美臀

我NUMBER係99

係咩
Sor9，總之奶清就係有料之人
新一代股后

引熊然後殺，好撚狗

美團跳咗船套現
跟實漿巴手影回本
唔做多餘操作

大戶係咪之前玩串左個party依家老散一有位就走

好想奶

ig細期郁得咁慢 大期又咁貴

上證垃圾

你好似日日都手震
洗唔洗睇下醫生

三角大師有圖未
等緊你

6699jj 吖嘛

上證壓撚住哂

條軌咁靚既

試下set stop loss可以好平

依家唔好亂黎住 行緊三角 等爆邊啦 搭緊車 收得唔好 唔敢入住

卒仔聽命

差成70點先打仲掛0.01，你怪邊個

不要再說了，親

26357黃金鑽石底

親coco

我都想走put

10點棍升
機會來啦飛雲

點解我遇唔到呢啲傻仔

我一諗住買已經驚
開埋個APP就手震

琴日係街見到要買,
開個APP, 隻手震到真係落唔盤
齋睇係到諗已經少左20點,手震落唔到又少左30點
最後遲左50點先黎買

成個下午手震腳震
個人虛脫咁

要入美豚做 做臭佢個名

想果時已經跳到0.14

已經解散左
得番我同JELLY 2個傻散

港交上左就唔識回

QQ 係咪以後286-303 ..

9966

機會只得一次

不如等我幫下你，捉實你隻手啦

其實今朝畫左圖
不過諗住一開就爆升
張圖畫黎都無意思

669969

吉利靈車 又開車

今朝要殺熊一早殺左
呢家引牛 好友隨時中伏

66姐 去咗邊
IG 又無UPDATE

有心心係唔係想同我示愛

咁快就磨
無心水入牛定熊

富途老散又俾大摩玩

比人私有化左

而家斬好痛 40手150格

我都想有人捉實我隻手買
記得有一次我落完盤, 見到我同事行過
我就好有衝動想攬住佢 (當然我無咁做)
我最後入左廁所祈禱
因為我真係好驚

300格

華dee宜家點玩

佢一早俾人私有化咗啦
好掛住佢D 分析

絕對唔係 !!!!

慢升再大插 殺熊再lock牛

日日有66呢類女友,真係成個星期唔駛出門口

因為個同事唔靚仔

66而家好忙呀

等升穿通道頂先分注建倉沽
暫時dt住先

我都想改名

已經係全公司最靚仔架啦
同佢都熟既
攬下應該無問題, 唔會告我性騷擾掛

我咁靚仔

今朝太驚 食左4格熊走 而家13格

我地架船無啦, 玩完啦

1分圖BB底
不問價牛佢老母

華DEE, 車埋我

26491係DH

攬住我

船長失蹤

26450 +1 走唔走好

今日無TRADE, 暫時唔需要住

一底高於一底
每日夾少少唔覺唔覺就上左去

想去邊
我車你

Bb頂屌唔穿咁喎 美股尋日咁大力 港女今日都借勢屌穿 咁尋日大戶加倉托柒呀

有冇人有跟我2382

烈火戰車

華dee 我都想坐你部nsr250

美股升咁多 港女無料到

未入熊啊 唔好跌住

你點睇到人地加好倉

沿住BB底落

跟左. 仲以為少少高追

多謝布巴.

人地就係大芋 好簡單

都話60見 不過佢行緊range

攬我我唔告你

同我穿263

走牛？？

Goi 同noi 個個po都有人問

逢高加沽嘅策略果然係無敵

吉利熊幫你日日賺

呀爺想轉燈

應該升又唔升，港女真係on99

你話去邊就去邊

跟D咩呀

垃圾港女

Call你老闆咩 見清成日問啲問題都好低質

食完啦

夾到媽媽聲~

引完熊 再上

幾點倒跌

有冇人有玩日經 點睇個走勢 好似仲有得上

入牛

熊仔有15格，好想食左先

266肥熊都唔殺

個RANGE唔係80咩

你啲不問價牛點

琴晚0.051熊過 今朝以為打得

0.01 入極熊搏一搏 救得返

係呀, 所以我都無PUT佢

我put你啦

牛未

50天線阻力好大。係唔係要試多次

唉，爆唔到上去，入唔到平熊

今日又要食花生

COME ON

有無人琴晚跟左圖太郎熊過

+1 270熊死唔去

放心啦, 係得你死, 佢最後本多終勝

不了

我推你

睇會上到咩位

有無人追左牛既

追左貴牛

有冇今朝蝕住走熊嘅傻散
利申豬左35格

又夾

跟左

啱啱有野做 咦又唔係好洗針喎

牛軍反攻

put到佢跌為止

阿爺V彈

破下降軌了 岩岩都即市0.5了

一入錢即輸1% wtf???

入d熊先

彈完.,....收皮

追左牛既
一齊聽日換隻近牛等打靶好唔好

好

一講即升

係

屌你小米...

頂喇 熊三出現

即市阻力位係264

牛軍走鬼呀

玩厭左米豚
到小米

今日又係大摩玩晒
不停掃貨

小米14蚊 死

高位加沽錯算 唔識玩輸左成千

爺西腳軟

論對沖重要性
隻put輸一皮 牛仔贏返七八千

爺西好鐘意好消息收貨再上 就係咁狗

一千算乜錢

-5K

我都係 屌你老母外賣仔

PUT 輸一皮 放咗未先

我玩好細ja

未 牛都仲hold 住

點解264有阻力

借阻力

假阻力

話唔定聽日雙贏

258見

就黎有靚位沽

屌港交真係撚屌黎，指數回果陣又唔回，指數上果陣搶撚住去

264超大阻力

50天線 試多次唔穿就食屎喇

一講完就穿左

多謝巴打

另外想問下 你係咪用呢張卡玩？

入左落credit card 咁點拎返d錢

食屎意思係咪會落

唔穿唔通上咩

50天線喺265喎

係呀。再沽佢老未 止蝕50天線

呢兩日夾到我懷疑人生

係呀

紫淡

屌

你唔係慣左架咩

D HSI 牛 好貴 想短炒都唔得

淡友懷疑人生既熊三出現了

小米14

係 輸到有入無出答你唔到

算，順勢而行

開沽未

小米同美團可唔可報警

屌左一巴右一巴

好想入

今日個勢係牛定熊

今日又妹...

忍下手

該走了嗎?

呂布都話左大戶琴日係加好倉，你地做乜係要加沽

企唔企得穩264呢

BB 升唔穿

咁大波幅都妹

豬到我懷疑人生

講完即刻........

力追

有沒人覺得今年會跌到23000

近熊又可以掃貨 大芋益老散

A股同港股一齊頭肩底喎望落

就係奇怪 一路妹一路低水

新手唔識點解

得返一個月 我都想

有2個月

終於

頂唔順啦

700就倒跌

屌你老母，入埋恆指成份股啊笨柒

當垃圾股都升一輪
熊軍都走埋佬嘅時候
就知………………

啲熊真係死得7788啦

聽日星期六

如果trump選完後 直屌2600億就得

淡友又笑到最後

唉 吊 唔敢買....但我唔信老美會上架......

因為要鳩叫，同埋可以負皮

今日星期日呀

自膠 聽日原來星期五

有無人高位入牛，,低位入熊
比人夾到HIGH HIGH

又搵股王掩護5仔
大芋好野

合理 聽日有近牛 加上升唔穿琴日高位
但美股又太強勢

屌米想點

勢在我牛軍

過完大選
美股又去返26X
沒後顧之憂了

係咪要爆升啦

你係咪同我手持一樣既2隻妖股

有篇野唔係話72年殷, 每次大選完美股都升咩?
我都唔明點解你地咁快沽
唔通你地睇到d野, 我睇唔到

700做咩比人沽得咁緊要

只係心裡有數姐
到見底戈陣又未必敢博反彈架啦

美股升咋麻
都沒講港股必升

1字頭好似計到去1萬5千點嘛
我記得

262-272可以儲put, 但唔好大注，未轉角呀

依家邊隻升得多，係阻力位我就沈少少價外put落去

用254牛去豆住個倉

我無長期睇道指呀
前晚一醒見到255準備穿
但見到有針, 覺得佢會補到
於是真係補到
醒番見佢仲升番, 覺得佢應該未咁快跌

琴日臨訓睇左一陣
又係睇落會準備跌番
一訓醒, 又大升啦

加好倉但係佢入遠熊？

等轉角神喻
俾大戶撚到就嚟跳樓

14077 俾成班癡線佬坐沉左

好似又出三角型

Demo你可以睇啱就開倉坐去打機 打完平倉收錢 真倉就好考你睇位入同止賺止蝕

布神不嬲都係咁玩
分三注 最尾嗰注先係差唔多時間
同SOF-12差唔多

我成日都唔知自己做過d咩黎
跟本書講既計咋

我當然知佢咁玩唔係琴晚咁多post做咩

食兩格 我到底做緊咩

轉角時叫我得唔得
我無錢錢, 只買得一注咋

又開始懷疑人生

一定要有袋底熊

懷疑左成星期

食飯前轉燈

轉角可能係裂口一千點呢

你地凡人緊係唔知啦
神會知架嘛

又棍落
夠膽轉燈

正常唔會低過最低位18278

第二次同布神唔同船，上次輸到hihi 今次唔知點

呀爺又dur皮

咁你早一日叫我買咪得囉

700 比人沽到

又話美股好易玩既

美團

我係煩人

棍落完V彈上太空

本金唔多 身手又唔好係咪等轉角先買好過而家儲

今日超難玩

好似睇咩都唔準咁

坐穩
準備一棍大既轉燈

388托市王

熊軍準備!

搵過個

我日日執喎

殺到呢d位，唔落200
都落多100啦

點解嬲?
又唔係玩佢D錢
作為一個稱職既男朋友, 應該課埋金陪你玩先係

熊軍又贏

執錢又唔叫我

上2-30點又落返2-30點 等你懷疑人生就一棍

好似熊得

講樣野你聽，我開波買左266熊

不過4千蚊

收到

豬幾多阿?

因為呢段時間我好少mon po 多數同朋友子打緊機

咩道理

50日，同BB屌唔穿

布神又然

你地話姐.

不過自己冇聽咁多位大佬講 過左7號先玩係自己問題.

布神睇今日會回 ？

布神唔係貼265 開左388 , HSI PUT咩 走哂?

就係磨蝕晒你既意志

會唔會考慮下我

你高手1

排隊

大戶係咪食緊好倉

遙遙無期......

唔炒多啲買閪到咩

唔好玩喇 無謂輸埋條仔

因為9點個口價太on9 269

一齊輸錢？

一棍

條友係咁 重知佢好叻 佢賺緊錢啦
你再問佢又發脾氣

講下姐~~~
真係炒期既男朋友, 係唔會有時間理你
1/10既時間都絕對唔會分到俾你!!

總之

9月尾10月頭個頂做第一點 拉條線落前幾日個頂做阻力？

一齊坐美團

痴撚線啦，講埋比你知11點33分係升係跌好無呀，
唔好咁弱智啦......

又畫三角

好多三角形喎

又夾上去

如果真係投資 課金俾條女都無問題既。但炒既話 就要三思

小米無人坐？

以前真係有FD同我報咩位買, 咩位放

屌米係咪痴撚左線

依幾日可能慢慢收窄波幅，行三角形

啱啱上車，坐緊1格

事實係真係賺緊

都話棍落完V彈上太空, 有排你彈

大戶好波

撚到你懷疑人生

衝呀

佢啲錢就係咁入哂啲羊家袋

呢幾日我都淆底冇落場，淨係牛熊1:1由佢哋自己free flow

淡淡大戶又反攻

宜家個勢，日日test個頂，11月上到280都唔出奇

淡淡大戶技高一籌

期真係好難玩
我諗我要熄app停一陣先

幾日輸12k

今次要多謝你喎

多數同我報親都嬴既
有時講埋支持阻力位我知
朋友唔會害我掛

係我ON9一夾就走姐

磨完未

撚狗市開左唔好坐太多就應該冇咩大問題

震完牛, 又引左熊
大戶好波

其實睇住啲正股上番咁多都幾感動

12k好快追反，咁小

又撚番上去

跟住大戶操作

原來爺西發功

爺西衝穿260今日

又準備264

跟到咩 俾人撚到仆街就有

今日有新牛

你睇佢又上啦 上上落落 救命呀

好撚難玩，就破產

道期都上啦, 牛軍門..殺!!!!!!!!!

撚狗市

本來贏10K，十一月直接倒輸20K

好你少少不過都差唔多

熊軍係咪要消失啦

傻L左？唔做止蝕？

我本細，未入驚走左位，入左驚坐爆
可能之後開半張，預佢坐一千點，定左心態先慢慢加碼

我開始明白點解正期要兩皮按金喇

Asstock原來搵唔到新出世嘅牛熊

月尾G20, 突然放料話好消息又可以升一千，大家睇路

痴線架爺西
係唔適當既時候爆升

40 150
另加90粒米50

2318 就破80

IG？同炒近動物有咩分別?

你睇係唔適當 佢睇就岩岩好
撚到你就得

去輪商度搵

牛仔好貴

近熊過夜今日豬30k

仆街真係過夜就死

撚完淡淡又準備撚好友

過夜小注算啦
除非果日千升千跌就博佢行相反姐

點解會近熊過咁有信心

有無人領軍屌隻上證落去

bb收窄 真係唔知佢點行

見到粒綠十字星就心雄

尋日個勢係真係好似會跌架

你睇少左美女

我 仲多過美團

緊係，大家都搏上50天線

大戶禁住唔比上

入少少266熊先 睇段阻力位好大 爺閪今日都冇力

肥仔唔見咗

冇，你可以 set 到價買入/賣出
你點 set cut loss 就 exactly 同你諗住買幾遠牛熊一樣
仲有得 set 追蹤 cut gain
唔對路即刻斬又得

因為超 flexible 所以心理成日形住會唔會 make 左個錯既 decision，變左蝕幾舊就忍唔到手斬，然後左一巴右一巴

出完十字星好多時都撚多幾日先真正轉勢

已經keep住26x 5日，係咪想收貨上29000

睇黎穿50都好大機會

上升三國張圖係大戶畫出黎嫁

就黎訓著 好悶

290講左幾耐 起碼都一兩年後

就爆邊

上到290
D袋底熊一定好重傷

都已經上過啦

千升個日個缺唔補就拿拿林上啦

我估爆升

其實今日上証唔差

但好似可以好少按金開倉，好易比人一下斬

有爺西冇力 爆跌就真

夾緊15格
走唔走好

屌得穿50ma未！

你睇返佢去到咩位就有大棍上啦

美股大升 港女就

走啦

中午一開市又爆邊

我出名燈
反向操作 估升買跌 估跌買牛

有冇諗過大戶可以改行B浪，跌9千回吐0.5都好合理

淨係睇大摩成個星期 不停掃QQ
似真係等下星期公佈業績前炒上

玩下demo 熟左先？
利申玩緊demo

2318同388都沽

三角形

上到去個袋入面已經無精 仲要個袋做咩

出現了

我睇個網有問題??

Google啦

似向下

直接打比輪商問啦

好，真錢倉擺埋一邊先

我屌呀 升未

亂畫三角

再掃多陣貨先啦

港女真係好廢

決定錯哂屌

大戶shopping夠未

其實我每晚1 點都有post

好老實講，而家都係窄幅上落
睇唔到要大跌既理由
依家做淡全部用profit慢慢沈落去

連u 都唔Trust me

我睇期貨

硬係覺得聽日仲有一波
之後先會轉勢

早走左吉利PUT 入唔入返好
部車真係唔跟市嫁

雖然似廢嗡, 但玩demo 要當真錢咁玩

我今日有睇呀

輸死人

爆邊三角（破產）

無profit呢

似係升多 無理由頹咁多日又轉燈

人就癲

尋日重手左少少
坐緊35格

U都唔trust urself啦

做PTGF就會有

離場，保證你輸機會大過贏

唔好搞咁多野

做咩要趕人走姐

我都係慢慢儲緊put 已經成個星期無玩

為佢好，有得揀我想由頭無玩過

多謝你地，雖然仲蝕緊錢但係大家有睇都覺得自己有 d contribution

咁升定跌先

做淡做好對沖啦

有無fulltime做

呂布請fulltime 好似

只在乎愛過

呢度咁多大戶任你揀啦
只要你唔嫌棄160既話

落街問個靚仔 請唔請人

望唔到龍尾架喔

我都跟啊，但可唔可以答我一句點解期低水都睇到大芋轉好倉

已經輸緊窩同時間值啦，250樓下我仲有1/3淡倉，彈上2000點上黎已經縮得超快，係叫有隻牛對沖住。如果唔計10月賺既，我11月基本上冇賺咩錢

又唔係過世 無所謂喇

時間停止系列SOD

磨到世界盡頭

仲有獨家內幕貼士送
又有錢賺又有貼士去邊道搵

呢樣關乎到原則問題

大佬恩返來啦

屌你外賣仔又升過

準備爆邊

輸到唔記得咗佢Tim

忍
等到出大方向先跟

收到風! 爆落258

170但有腹肌啱唔啱

外賣仔又想玩野？

唔上67唔收手

比d勇氣我跳美團船

大佬恩今個月豬好多

收到你老母中風 仆街仔 仲掛住炒 番去睇你老母喇

你個名

輸曬啲錢你就會焗住跳

牛吽坐緊幾多格

直頭跳樓

佛系玩法 掛低10-30格
行開訓教
贏就低位入 輸都輸少
入唔到就第二日

其實肚腩唔係吸引過腹肌咩

好似7位數

我真係諗過

來了來了

快啲跳，散傻跳完先有得開船

唔走冇得走

番工對沖lor,大不了收工揸埋的士

2M

今日個三角形收得咁窄?

巴打有渣開

冇車牌

谷力 爆邊

無車牌
豬閪想做雞都唔得

咁操得為辛苦為乜

其實有郁到咩
定我個野壞左

當爆邊的時候 放飯

都唔架百貨應百客，呢到d大芋好重口

點會呀...

去日本拍av 70路都有市場 我都就黎要去做汁男同賣屎忽

50天線！26584

佢講既

你自己鍾意咪得囉
反正外表唔係我覺得最重要既野
咁有腹肌係好睇既
我都有練, 但唔成功咁解姐, 哈哈哈哈

感覺好遠

大戶等完中期選舉 依家又等議息

望左半日黎黎去去果幾格

聽日裂口高開600點

你見我FD肥妹就知啦
條仔買樓,找卡數
而家D人唔鍾意我呢類型既女仔架啦
我已經俾市場淘汰左

今日要倒跌收市！唔係就算明天平開都可能穿50天線

谷肥自己
有D人鐘意肥 有肉地

好後悔早兩日有得平手走外賣仔冇走到

但我鍾意自己瘦

提提你，你今日未post J圖喎

財經台唔需要我架啦

瘦係好睇D
但太瘦唔好屌

男人就一定要有錢 要夠高 起碼要夠Fit 唔一定要大隻
如果唔係成世做毒撚

女人唔一定要有錢 求鳩其乜身型都有人追
身高唔重要 越矮反而越有Market 甚至肥都變肉地

布神需要你，嘅J圖

佢叫我離場呀

之前同個毒撚表白左好多次
人地都唔接受我呀

因為牛肥D

會唔會嚟個食飯棍

上面隻熊好肥

布布 多謝你！ 跌唔落=升！

咁遠 又千升千跌咩

叫你期貨市場離場啫

近熊走咗先
午市成日大大棍上

王祖藍高度 八両金樣貌 仲好有錢 得唔得

離股票場渣
呢度唔洗離

今日會唔會就係果幾格咁就一日

我接受呀

Susan巴係咪針左 想搵沽左dji既手足取暖

咁留係財經台都無意思啦
我既生活都無晒色彩啦
做人都無意義啦

只有0920係有棍外

行緊三角形,唔知爆上定爆落呢

錢同身型可以改變，身高唔得

尋晚輸咗200點

輸緊千幾蚊

挽留 轉玩細期囉

尾市大爆邊冇仇報

太多人想上
所以會落

好想沽道指

我個妝連眼影都無化呀, 咁都叫濃

高D可以接受

我尋日熊有錢賺都冇走啦

其實已經一直都係細期

唔係下話,,好重口味.

似上升三角

已經高過你了

你止左唔計 我25850沽左兩張 一張夾左200點走左一張仲夾緊

開IG玩迷你期

話就話可以改變，但家底限制同身型都無咩人會改到
相同條件下女人易玩好多

股王又想隊穿63

IG好危險, 一陣手多多玩左其他野

迷你期一點先一蚊，千跌都係冇一千啫

但我都唔識你.........

係，家下咩女都玩，油王個女都玩過下

真係好想知娘娘係咩樣

睇嚟飯後大爆升

我都想 始終唔覺得係牛3，不過牛3帶動埋港女行b又好合理

同夏惠BB差唔多, 自己幻想下

沽啦一齊叫春

俾對腳佢J下先

正

咁應該幾正

完

可能我係比較唔理性既人
只要好鍾意, 就可以咩都唔理 (除左好矮)
但問題係, 人地都唔想理我

唉

點解道指可以咁強勁

唔緊要 有我地理你

重大消息：仲係熊市！！！！！

小倉奈奈咁既樣

企穩264

屌你外賣仔連五千萬成交都冇就想升一蚊
證監幾號電話